無知一問 肥牛你哋點讀

肥牛
肥嘔
利辛冇聽過肥嘔

非歐

有啲人讀肥牛
字典讀肥牛
我個frd 就讀肥牛
而我自己就讀肥牛

飛牛

fat cow

fei4 ngau4

浮

肥牛一定肥牛
蛋牛治先係嘔

有學識有見地

肥牛

滑嘔
肥牛

牛嘔冰室